TSLA 18 死廢老ELON MUSK我屌你老母

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

不務正業死廢老

還J!!!!!

廢老又玩財技，轉左put 點算

感謝firstrade

Post 名一樣嘅 冇誠意

船長推隻好野比你, asx

唔屌唔安樂

講解下

船長驚緊自己要炸j 皮

TSLA 20 ATH 樓主走J數

因為佢升

TSLA 21 船長又走j 數

驚閪 17.5%升到抵炸

無走過數

有道理

有冇人知點買Bitcoin

我憑實力贏番條J

賣TESLA車

冇

買TSLA 買車 賣車收bitcoin

廢老TSM,TSLA過氣喇

點夠OCGN,GME呢D後生仔黎, 青春, 年輕力壯,肌肉彈彈

我而家要買bitcoin發達先有得買Tesla車

TSLA 21 船長再走j 數

真 開市不問價轉會

5%都覺得overestimate左佢

去非洲做礦工

lm

船長言出必行永不走數

今晚即刻比啲刺激你

邊撚個

我就唔信啦 一定保得住塊包皮先

1月啲1000 call 收哂皮，今日升得

船長度定今晚要炸幾長仲好啦

最多咪900

開市直接閪冧啊

想跟你學野

鬼佬訓醒見到呢單新聞肯定penis buy

高位回左5 蚊呀，今晚收番番去850

屌乜春 bitcoin升到咁

我廢J

我嚇大架

開市直接閪冧

因為比用BITCOIN買TESLA就升?

廢老又炒其他野不務正業

點知 反正遲早跌番

入嚟留名睇大家屌鳩Elon爸爸

日日屌

屌你老母死廢老係咁sell其他野做乜鳩呀

真自己啲野垃圾到

lm 今晚1000炸船長包皮

Cathie Wood係最大嬴家

我好慘

希望船長今晚就切丁

跌了

跌了 拉埋隻臭雞落地獄

有幾慘

去咗邊

讀書

咁你加油

成個月彈出彈入 上1000未？

無可能 今日會出現歷史高位

今日係時侯落船

今晚上，將船長連鳩帶丸拔起

開市不問價清

絕對無可能

set好880放
各位bb晚安

放

我重貨
船長屌大力啲

大單

信念呢

冇力

閪莊又控盤掃貨

造市能力好高

870都企唔穩

SFT 11%

又覆錯

TSLA 向下探索

係唔係又想整logo呀

Diu又跌

垃圾

廢老冇鬼用, 船長塊包皮可以留返自己慢慢玩

真心問 大家覺得tsla今年會唔會再拆股

合股就有

dklm買自己15億好過啦

話撚左垃圾黎 現撚晒形

Coinbase Binance or Local Bitcoin呢個就比較危險 要Cash現交，之前先兩單打劫

呢樣野好難搵
就好似船長條J咁

今晚收紅

架Tesla識行邊掘coin
補返個車價

關我撚事 股價唔識郁

又畫logo

假升引伏

成撚日都扮升架啦 慣

畫條撚咩

Bitcoin新高
TSLA原地自爆

咁頹啊？

呢隻垃圾廢老股黎 除左合股無可能再上900

好撚廢 900鑽石頂 put佢先

870都係啦 原地沽爆

部垃圾車識升未

865-872 磨到爛哂

未872鑽石頂

鑽石頂 快酒

留名

死廢老搞起隔離sq 自己又想收紅咁撚樣 點撚樣啊

屌 bitcoin就升天

Sq都升 事主tsla仲閪緊

死廢老食左屎黎

點解可以點都唔升 其實唔明

tsla

廢老中既廢老
垃圾中既垃圾

係咪已經廢到無人想理

死廢老幾時tweet返句tsla呀dllm

係

850合1股後850

係既話我個日人生畢埋業算

870放左果2股

教主早晨

好彩唔使轉燈

dllm870又妹返落去

原地自爆

屌你真係死垃圾黎

LM

垃圾股 每日屌一獲

不上不落

沽撚晒轉arkk 好過

垃撚圾 屌你老母 又係搞升其他野自己閪番落去 屌你老母

岩 屌佢老母
1月重新上車，升幅仲升撚過arkk
唔係睇在上年份上
我short爆佢老母臭化西

咪撚以為綠燈好開心啊 佢幾個禮拜前都係呢個價架 屌佢老母搞到其他野爆升自己柒到咁 執柒左佢啦

幾時可以炸你J 皮

866買 以為佢會上到900之後會企穩
DKLM 依家800-900中間上上落落咁

1000

就黎可以同aapl鬥廢

依家只係想放左佢都咁難... 屌

想sp佢

AAPL >>>>> TSLA

調轉左？

AAPL 真係好廢

TSLA追得上

開始覺得佢唔會再升 幾多好消息都救唔番

TSLA = Nvad 2.0，廢老股
唔敢同朋友講有買tsla

你望清楚先 nvda係升

Nvda妹咗幾個月都係升？

妹咗6個月

突破左 tsla仲未番原位架

岩，呢半年on 下 on 下咁

呢排道友(大麻股東)賺太多，過黎睇吓車主點先

你股價唔升我理閪你架車識飛啊

老細隊緊草未得閒整車

出年用starlink 上網沽爆TSLA

啱先睇睇下tsla新聞扯左一下旗 係咪有咩啟示

Starlink上市 tsla落地獄

就係今晚要炸包皮

真係去炸包皮 揾parttime

TSLA已過氣

屌佢老母搞咁撚多野搞好隻tsla先啦

屌佢老母, 炒起左BTC 係咪唔記得自己隻TSLA

TSLA船已沉 各位珍重

BYE

今日買力勁都執10%，TSLA等退市

又妹

跌啦仆街

好悶啊dllm, 又850

今次真係玩完 酒牙

又跌

靈車又爆

每日十蚊八蚊咁跌
好快見雙位數再合股

酒呀

落番100

磨足兩個月啦

睇黎條廢老今晚都係妹下妹下

成個月冇郁過

成個倉得呢隻垃圾股紅

交付好似收皮

第一季不嬲都係淡季

妹妹下

屌，妹到大盤崩都唔升，真係驚去7字

交付點解有淡季

咁快又講交付？

12月車企為左衝年銷量都會有好多優惠或加班

又大單，狗莊又掃

未掃夠點會上 之後好快會反映Btc 個效應
或者有另一間mega都話入btc就不得了

每日一屌tsla

死廢老

人地nasdaq又新高 14k啦
你呢

成個倉得死廢老紅

唉 靈車搞乜鳩。。。
不斷橫盤

唉

3傻都發功

有d想入 咩價位入好😢

$800

等我掛 $800 睇下入唔入到先

其實TSLA係咪唔跟大市走

跟跌
唔跟升

利好－>跌
利壞－>退市

初嘗tsla就 $868 入咗小小
高J電動車

真係好嬲..
30股係到...
早知放左佢買其他依家個市龍到咁.隻隻升...

叉完電未呀靈車

爸爸你再係咁我all in返契媽

真 2021年佢都唔知做緊乜
成個月都妹妹下

孖咗十幾萬，一二月係咁蝕息

佢又跌乜鳩呀

跌乜撚野我屌你老母

成個倉比呢隻垃圾拖低晒

岩岩入左100股

變左妹王廢老股

我堆ARKK AKRQ比馬克狗累撚死
唔係一早升空
自己死埋一二邊啦垃撚圾

3成重倉，慘，成個1月冇升過

妹夠未

聽日跌到700

sh

全倉tsla 表示好悶

Me too

早啲訓每晚
1個月後有驚喜

升一個跌一個

晚晚都咁好訓一個月後600 係咪驚喜

可以平價加倉好興奮

股災可能有

佢係咪要學msft妹足成年

船長已跳船

TESLA SOLAR

好似好能勁咁

終於針了

船長考慮轉戰大麻股?

好快成個太空都裝哂Tesla Solar Panel

msft係真藍籌

反而最驚支那搞9 tesla

Would be awesome if Tesla long-term shareholders were able to invest pre-IPO! Retail truly gets it 💫🛰

講緊starlink
事關elon話會make sure small investors有priority
大家覺得可唔可行

廢老股 梅極830~870個5%

死廢老碌落山未呀dllm

船長跳左船，我宣布可以起飛

電子垃圾

elon musk 咁識刷中共鞋 怕咩

垃圾！

喂點解Tsla咁垃圾㗎？

割你地韮菜咪可行
我都賺夠

冇人討論了

大家都跳哂樓/跳哂船
我仲係天台 今晚好濕好凍

我未跳今晚落大雨睇冼呀

仲係天台區等緊爸爸扯旗

落到紅雨都唔識扯啦屌

幾撚時900

今晚

個個都SH

變苦主區了

苦主Day1

記錄幾時上900

契爺以tesla公司名義買入btc
睇黎係想借機炒起btc
另外俾埋壓力高官唔好對btc進行抵制
因為好多官都買重tsla

佢地搞到Btc跌既話=tsla收入跌
呢招其實好撚靚
同埋契爺俾客用btc買車
即係佢想有咁多儲咁多
睇黎btc個價好難跌穿佢買入個價位
因為佢買入價已經間接定義左btc既價
除非政府真係想搞佢

你都幾樂觀

BTC又唔係STABLE COIN
唔會固定一架MODEL 3收10粒BTC掛 如果係兌價, 都無咩分別啦

跌撚完未呀屌

我呢 就信契爺同契媽既

唔跌既tesla個陣係日頭 跌既tesla就係夜晚 我有一樣野比人地叻既就係唔怕跌

喂點解tsla咁撚廢㗎

861

妹到幾時

連船長同大副都唔見埋

死撚左

新年流流都要招魂

開番個追悼會先

船長係咪已經離開左大家

tsla日日累到我個倉負數 dklm

屌你老母 我成本878

屌 跌完未呀

elon musk仆街死啦屌你老母

賺埋都唔夠頂

838了
麻煩大家望吓我ID

死廢老又碌落山DLLM
放撚晒都要屌下你

廢老

你老母臭

850呢個位妹左成個月, 幾時先開車呀屌

出面升JOY 我地平行時空左

futu 升到

連NVDA都生性

死廢老真係同個倉玩對沖

屌你老母

屌佢老母 跌到呢
唔怪得話要送股票做花紅 自己冇蝕都唔會比員工賺多d

得2股, 準備穿820加倉

做得好

玩完左轉妖股，頂唔順，都係入返tsla

molamola

跌乜鳩，死廢老

820再加倉

養唔養寵物?

準備接未

倉耳加

Set 785先

印度仔講岩左

準備

成個倉得TSLA紅色

買佢老母

條廢中日撚日係度dogecoin dogecoin

papa跌多d......夠5% 就好

dogecoin 點買架

入啦

加

尋晚既呢個時間入左貨

廢老真係廢
唔係扮

ELON 買 BEAT 乾
抵佢股價俾人BEAT DOWN

我都係

上左車啦, 幾時開車呀

屌廢股日日拖累成個倉

Elon Musk死全家
妹撚左成個月

可唔可以專心d 搞好d

又推狗幣

拖累成個倉

屌

800入場之後橫到衣家成個幾月 就快又到返800

棍撞掍

舊年 7月都係咁過
9-11月都係咁過
無事既

上2個禮拜800入 掛左880 2次都差幾蚊先到

乜料

自從我將nvda啲錢轉嚟tesla
nvda就日日升，tesla就日日跌

會唔會以後bitcoin唔升佢就唔升

屌! 真股joi?

NAA DEE紅咗

痴左線？

我870入, 一入就收皮

痴撚線

自由體操降落？

今日係做乜鳩事

又玩地心？

印度神童中咗
naa dee 紅埋

Jm9

仆街 上左賊船

嘩, 洗唔洗沽埋ARKK....

CLS

印度神童講嘅股災

等佢玩到750 再入

開始v了

跳樓機跳到個心離一離

Gme輸晒d錢一過黎諗住東山再起即落多棍
想jump

屌，我尋日先入大貨

爆升16 蚊

幾大

22股

ETF唔使啦

信念

執平貨

過山車

calling 船長

又碌落山

高位入巴打諗住幾時溝

801

799

開緊

810 入手

均價847入

見佢妹咗咁耐846走咗一半去futu
依家跌到咁好後悔冇走哂

好撚痛

狗幣升 屌

做乜9

公起

好彩之前打和走人 依家特價時段

屌你老母嬲撚到我蝕錢走入第啲好過

奶野

傻既先會走

咩事

有無人講吓今日跌咩春？
唔計神童嗰筆

攬炒囉 一齊股災

就係呢筆

可能因為bitcoin單野 無信心既投資者賣貨

bitcoin係龐茲騙局黎

死垃圾股

垃圾股
801.2入咗

特價入唔倒 而家後悔緊

叻仔

818 再入咗少少 爭氣啲啦

屌早左一日入
而家冇哂錢

爭緊

del app 算

一樣，好後悔又坐

又有機會了 唔係唔入呀

琴日847入
今日801溝

比多次機會你

玩BTC玩到收皮

唉冇眼睇

諗通左，原來印度神童講緊既係Tesla

呢個決定好似唔係咁好喎, 炒開BITCOIN都知 佢會不斷創新高, 但波幅真係大, 可能會跌返落15000, 再升上70000, 跌落去果野好多人都會頂唔順

死廢佬，早之走埋果3分1

無底

同我彈呀

又話優質股
一買完即跌
咁撚似d老千股

條片講既野，連登仔全部笑過曬

有名你叫妖股之王

Elon爸爸幾時肯認真返工唔好玩doge啦

papa 今晚9up 幾句 彈一彈個股價好唔好

山頂好凍 SH？

諗返起之前1700入跌到返1500仲好似妹左兩個月先返到家鄉
900入嗰啲我諗你地要著多件衫喺山頂等多陣

809加倉

又玩火箭，又玩bitcoin,
幾時得閒整吓自己部車

Daddy

天滅Tesla，早知入多啲SNDL

船長唔見了

成日上twitter鳩up就知佢不務正業

ifc見到個人好似船長
我都準備行樓梯上了

一入即跌

特價時段

求其噏幾句關於自己間公司唔得嘅

sec
唔係未試過

9up話準備私有化就抵俾人捉啦

802

Vanguard Purchases 57.M Tesla Shares, Becomes Third-Largest Shareholder

Cant agreed with you more

Michael Burry: Tesla’s Bitcoin Purchase Was A Distraction From Quality Control Complaints

810 又溝
掛住同Kanye west 玩都唔理Tesla

815 加左倉，今晚搵位再加
無左船長即刻收皮

船長係咪跳咗

永遠懷念船長

809加左倉

有料到

808 上左船

808加咗倉
信仰戰士

840 830 820 走
815 808 809 入返

大空頭投左降就開始日日跌

船長係咪已經跳左

究竟 tesla 跌乜鳩

妹左一個月，終於唔妹，但係大跌

想同Elon拜個早年
希望佢長命百歲 同癌症博鬥到99

之前4xx咪又係橫咗好耐
啲人走哂又升架啦

快d 搵返船長返黎

盤後落過775

個世界冠軍冇用嫁啦

跳樓價

被約談

希望叻返次

同價

企喺868留名跟進

夠膽就同我屌穿佢

60 乘 599.69

當total loss

大戶

大乜春 total loss既話我條生命值都total loss

邊有呀
今晚盤後就可能

你又番黎啦

本來無一物 何處惹塵埃

見到船長，個心定左好多

執於一念 將受困於一念
一念放下 會自在於心間

船長我屌你呀，尋晚一唔出現爭d 反艇

越是看重的 越得不到
越是在乎的 越抓不住
懂得放下 把握當下

該來的終究會來 該走的也一定會離開

施主依兩日好似經歷左塵世既百態咁
莫非去左做鴨黎？

咪再不務正業屌你

什麼時候放下 什麼時候就沒有煩惱

偷左船長個ac 扮船長

光頭果時就冇哂煩惱

放下 是為了更好前行

物隨心轉 境由心造 煩惱由心生

船長豬到輸左

苦非苦 樂非樂 只是一時執念而已

我自一口真氣足

我們都是時間的過客

唔好上網亂copy 啲佛偈先得嫁

唔通我真係識咩 睇得咁撚透我唔撚洗玩美股揾錢啦

你都係變番世人屌一屌廢老好過

癲咗呀
報驚啦要

屌到悶 條廢老悶撚左我成個月

有冇追下其他野

應無所住而生其心

搞到契媽呢幾日都失禁，tsla 唔跌晨早升到上 160

無 少少tsm同一張dis leap call

放下執念

Keep 住廢

elon爸爸比番d錢我

隨時可以攞番啲錢

9成比左佢 淨低買左啲tsm放倉底就算 張dis call睇下er點 跌就再擺算

當做善事

Drop to hell

學生有60股tsla

船長終於正常返

無唔正常過

TSLA 19 永遠懷念如日中天派教主

TSLA 應該會破產
1.5B 已經係公司市值嘅0.19％
TSLA 手上現金嘅7.89％
Bitcoin 有咩郁動TSLA 都要申請破產
Elon Musk 都要賣仔女，賣屎忽去堆氹
Bitcoin 真係好大風險

睇黎我燈死左佢

船長返黎啦， 仲以為你針咗

玩完，隻股無得救

踩住單車做住fp 先

針緊

今晚不問價走

做保安好似舒服啲

唔搵多啲點買多啲tsla

嫌錢多先買tsla

讀緊書都咁有錢

真係跌到5字頭要夾的士錢去IFC

唉 溝到均價好高

毒撚係咁
呢個勢應該畢業要重新出發

跑步去icc算 邊夾得起

點解要溝 嫌錢多？

望住其他野日日幾十幾百%咁上真係想出家算

不用懷念

陸沉啦

教主最後一日
今晚收900炸包皮

我就黎去劈柒佢

支持

收900好似太難
今晚掂到900都炸

PIN

屌你

今晚TSLA隻垃圾掂到900蚊一下船長去氣炸包皮

已改

條廢老唔紅都偷笑啦

好彩 船長仲未死

船長落包皮咒, 走呀

有船長加持我就放心

Tsla都未死我點會死 神派我落黎就係要燈爆tsla 因為佢想挑戰神

盤前好不問價走 開市直接溶斷

安心上路？

無錯，以退市為目標

今晚肯升未

佢玩bitcoin，d大戶即走晒

我要佢破產

向下升

散戶走埋等破產

做返個靚底先啦好嘛

買tsla變左買bitcoin，想d人唔走都難，arkk都比佢拉跌埋

Tsla有底架咩

臭雞幾時走貨

Btw bitcoin升佢都係唔升

192億鎂 買左8% 現金，好少事

好玩唔玩拎埋間公司黎玩btc 我睇好btc自己買唔好？

屌佢拎自己錢玩下狗幣咪算搞埋間公司都唔知做乜撚

今晚一開應該穿800落返7xx

經得起憂傷與悲 只因心中有著你

話實呀 780入

咁又兩睇 你見sq都識升 係tsla自己廢 無得怪bitcoin

人地sq paypal 個d fin tech公司買btc正常但係tsla買真係唔知做乜鳩

對沖美金跌好咩問題
同埋買得個1.幾億，間公司一晚個股價都跌左啦

路遙長夜記憶從不捨棄

你學好D英文先啦
15億呀

Tesla太多錢，qe 攪到現金貶值，所以買入資產，I guess

屌，又閪冧，早知尋晚唔加倉，屌你老母

揸住現金等貶值？

今天 人們回想起了溶斷棍的恐怖

彈唔起
今日隨時又溶斷

係咪gme黎

衰過gme
gme都叫幾日上幾倍
呢隻西股彈都彈唔起

今日低位明日高位

盤前上黎哭個喪

日日都有 急乜

嫌錢多先買

上個月借咗10萬

咁睇唔開 外面個世界更好

The big short 2

好打耳，點chok的

酒呀！Michael Burry 殺到黎啦

出面熱門po見到

del咗app無睇 tsla升返未

tsla 無升呢個字

升過860叫我 thx

今日年三十晚 爸爸都想我地上天台

過年都唔好過

86就有

好彩你講一講咋！

今日入2手支持教主
妖股退避 如日中天派萬歲

船長，我跟完大麻，又番番黎啦

熄APP訓

肯定一開又閪冧
睇黎成個新年都要係天台過

奏媽升到baba 聲 nvda 又600
elon 廢中搞乜呀

日日輸錢

假升垃圾股

跌個幾十就叫春

乜你識升架咩

一陣又妹唔好太高期待

尋日大手入左

升乜

高開低收

話左

正一垃圾股

夠薑升900 我切左船長條丁

有排妹 可能要等到拜登officially 講環保政策 電車補貼

跟住3傻/workhorse個d升 佢都唔識

TSLA根本就係騙局
有咩可能電動車work到
連我屋企啲AA電池都唔夠力啦
tsla啲電勁過我啲AA電咩

妖車

廿幾年前我已經玩緊電動車啦，tsla收皮啦
密林號上呀

有神快拜

係邊

妹撚完未呀

死廢老 妹完未啊

妹落去

絕對無妹 一直都向下

晚晚幫個倉對沖

屌，又倒插

有冇人嬲到想一拳打爆個mon

我直頭想拿支火箭一嘢轟落廢老個總部
係咁插水

又插水

唔係因為Zillow ER 爆升
阿木真係比佢害死

亞木尋晚咁跌法都冇撈貨 證明有排攪

其實nio ps ratio仲高過tsla好多 所以其實係更唔抵買

829 > 812

people see chi na's population = $ = all in

全世界都升 你跌 好野

想轉燈?

張Call 完美摸頂

t

太多打手 kol吹捧nio

又插 你老味

仲有WSB 🚀🚀🚀🚀🚀

elon入bitcoin
bitcoin升
有錢都唔入自己，tsla跌

到放bitcoin個陣又會話唔掂要套現
然後tsla又跌

真係假升真跌樓豬幸保包皮

Elon Musk: saving his skin is more important than Tesla

死廢老 Elonn Mask 真係想整死我張Call

講完都係跌架啦

牛年喇 升下啦 好嗎?

又喺低位狂妹

孖爆買tsla，點知跌到咁

廢老幾時先肯認真做野!!!

又孖左幾多

800了

對唔住各位
我諗我今年犯太歲
買乜輸乜

笑撚左 紅燈收市啦垃圾

準備特價

轉燈屌佢老母

上車

笑 死垃圾

啲人話個倉勁綠
但係我個個紅到
人升個d 我無買 跌到就大撚把
是咪要搵下車公

好廢
早知買sq好過

1萬美金

就轉燈

睇黎有排唔使加貨住
留意住arkk同tsm先

dllm又妹

一係就跌多d 比我加倉啦

新年真係應節
紅撚晒

啊木比佢累死

bitcoin

Tesla May Get 400,000 More $7,000 EV Tax Credits Under Biden's GREEN Act

According to new information related to a bill from the Biden Administration, Tesla and General Motors will benefit in a big way. If the bill passes – and it's expected to pass since the Senate now has a Democratic majority – the two automakers would be able to sell 400,000 more EVs that are eligible for a federal tax credit, though the credit would be $7,000 rather than $7,500.

Tesla’s power businesses are beginning to take off

The storage business was the star of the company’s power plays in the fourth quarter, with quarterly year-on-year growth approaching 200%. As the company said in its presentation to shareholders, “[energy] deployments grew substantially from 2019 to 2020. For the first time, our total battery deployments surpassed 3 GWh in a single year, which is an 83% increase compared to the prior year.

Solar deployments also had their day in the sun. For the year, solar energy installations increased to 205 MW, an 18% increase over the prior year. “This growth is the result of meaningful improvements to our solar retrofit strategy, including product simplification, cost reduction and industry-leading pricing.

This is likely only the beginning of the surge that’s coming for Tesla’s power business. The company has long stated that it wants to be one of the world’s largest power or utility companies, and global capital is marshaling resources to encourage the shift to renewables.

盤後8.84億成交準備收皮

Tesla gets nod for Enova’s shared community battery project

Enova Community Energy have confirmed clean energy giant Tesla will supply the battery for its first grid-scale shared community battery and peer-to-peer solar energy trading project being developed in the New South Wales Hunter Region.

Tesla Powerwalls selected for first 100% solar and battery neighborhood in Australia

Economic Development Queensland (EDQ) recently announced a landmark deal with Tesla for the use of its Powerwall 2 batteries in a massive sustainability community project. The initiative aims to establish the first government-backed community in Australia that is 100% powered by solar energy and batteries.

The upcoming Tesla’s electric van could have solar panels

During Tesla’s Q4 2020 Earnings Call, TBC Capital Markets analyst Joseph Spak asked Musk about the possibility of developing an all-electric van.

The prospect of Tesla developing an electric van was confirmed by Musk during the Earnings Call.He said:“I think Tesla is definitely going to make an electric van at some point.”

Musk said:

“Now, a van, because you have a big, flat area, that’s actually where solar could start to make a little more sense. You know, because you have a lot of area. You could also have, maybe, a roof where it is solar, and then, when it is stationary, [the roof] goes out and provides shade, and maybe triples your area or something like that. Now, you triple the area, and you have a big, flat surface, you could maybe start charging enough where you start getting like 30 miles a day.”

Tesla’s Elon Musk details Cybertruck design adjustments with Joe Rogan

Musk stated:

“So we finished almost all of the Cybertruck engineering. So we’re no longer iterating at the design center level or design level. We’ve got the designs fixed.”

"That’s pretty much what it [the Cybertruck] will look like, with very small differences. You know, we adjusted the size a few percent. Like around 3% or smaller. You don’t want it to be a couple of inches too big for the tunnel.”

Rogan then asked if the revisions were based on the Boring Company’s tunnel, which Musk took Jay Leno through on an episode of MSNBC’s “Jay Leno’s Garage.” Musk said that the Cybertruck’s fit in the Hawthorne tunnel was “pretty snug,” which could have ultimately led to the revisions.

“If we get lucky, we’ll be able to do a few deliveries toward the end of this year, but I expect volume production to be in 2022.”

JP Morgan admits Tesla’s Giga Press advantage, but posts strangely low output estimate

教主
雖然好多新聞 但係我都堅信唔會升

我同意

TSLA掂到900船長炸包皮
期限一個禮拜

真係垃圾到喊 睇新聞真係唔知點解會跌

淨係識出新聞炒作
交付數據就無影

即是而家仲係特價時段

年初一比大家開心下好唔好

年初一紅撚埋啊陣間

有幾多利好消息都好
佢都可能出一個post 喺twitter收自己公司皮

係咪想紅到初四先變綠

今晚年初一都要見到隻垃圾就火都黎

垃圾股，830 都上唔番仲閪冧番落嚟

今晚繼續磨

都係唔開app算 廢事飯都食唔落

炸你老味

上到再講野

期限下星期係咪

係
19/2(friday)

話說大年初一等船長講句好野
船長代全體船員祝elon musk長命百歲百病纏身

恭喜恭喜

19號開市900，臨收市插返去800

廢老850都上唔到啦

BLK, Vanguard 近排入左唔少TSLA

成班嫌錢多想蝕下

痴線佬

馬斯克計劃讓新款特斯拉Roadster擁有懸浮能力

據外媒報導，埃隆·馬斯克多年來一直表示，他希望提供一個火箭推進器包以提高第二代特斯拉跑車Roadster的速度。實際上，這款車的速度已經相當的快。但現在他表示，他正在考慮使用推進器使這款跑車能實現懸浮。據悉，這個想法則是馬斯克在最新一集Joe Rogan Experience節目中告訴主持人Joe Rogan的。

英文來源︰
Elon Musk wants to make the Tesla Roadster hover -- yes, really

On this week's installment of "Did Elon Musk really just say that?" we find him talking to podcaster (and isolation tank/psychedelics enthusiast) Joe Rogan about making the new Tesla Roadster hover.

"I want it to hover, and I was trying to figure out how to make this thing hover without, you know, killing people," Musk said in a recent episode of the Joe Rogan Experience, released Thursday. "Maybe it can hover like a meter above the ground, or something like that. If you plummet, it'll blow out the suspension, but you're not gonna die."

影片來源︰

大概係1:00:00附近

末日？

為左睇人炸包皮，點都要掂一掂900既

話知佢識變火箭 個股價唔升關我撚事

呢個可以睇下tesla點係autobidder賺錢

教主點解冇被ban既 個日集體自爆

唔知你講緊咩

tesla既能源業務越來越大

免疫一切利好消息 繼續地心探險

今晚又鎔 d指數鎔緊

有利好消息, 但係股價都係妹下妹下

利好出盡，向700出發

仲700？600啦

到時變成超級cash cow，elon musk一係派股息一係就將新項目放入tesla，否則佢都係用唔到d錢。

寧願佢開拓新項目

要加速世界能源轉型，仲有好多野需要做

洗晒d錢做r＆d 唔洗賺錢啦

鎔了吧 如無意外 從今開始該好好番工

要去做外賣仔對沖

新年可以升嗎

紅色賀賀佢

咁都整到sexy出黎

走了 過去tsm好過

盤前又跳水啦

日日都跌真係靈車

屌 又紅

越多利好越跌 係咪要大陸Tesla 廠爆炸先識升

又紅, 廢老又同你地拜年

前世做錯咩事先買到佢

又特價

年初一唔想跳

我發現到美股一個驚天內幕！

係咪玩完？

垃圾又特價
成日整廢鐵

今晚有望跌破800

崩盤五

快d 穿

short squeeze

今晚穿800

穿到未 穿完好升返

升翻830比我走得唔得？

升少少，跌多多
正一垃圾股

終於穿

新年留留
廢老同大家開年

屌 新年流流

死廢柴 人整車你整車
個個月都被迫召回d車
屌你老母 含家產
又唔收心養性 專心整車
搞咁閪多野

入早左一晚

再入囉

入早左

加倉加到窮屌你咩醫龍

秒升返上800

1000call

逃生門

我3月800 call
到期前要升返上850

TSLA都有PANIC SELL
連登

吹到有dd啦不如

ss

仆街 83幾果陣買早咗

又穿番800
真係玩L死
我83X入教, 岩岩79X溝左一注

跌穿8舊正呀屌

屌，我84X,小佢老味死大麻佬，不務正業買Bitcoin

tsla都有panic sell

又話咩太陽能電動車

仆街900買咗

走呀

隔離tsm 幾穩，呢邊tsla仆直

新年流流插落地核
幾時跌到得

坐到幾撚時呀屌你老母

794
關心下
呢隻之前幫我賺幾千

801就放

到底呢到d人咩位有貨

契媽幾時溝貨救下呢隻野

900

880

有冇人900 入咗

幾多加好

你

到底tsla呢幾日做乜事 成個倉得佢紅色

我628 入

870孖爆

真定假呀 400 500 600都走哂？

795都要輸

落到780俾我加貨

850

孖左點算

有冇咁準呀 唔係好信

應唔應該入少少貨呢

又特價
爸爸真係良心股東

895

PAPA新年唔派利是

就黎無錢溝啦

勁 我都無你咁低

跌到下個禮拜就入貨了

依家每跌就加倉
岩岩790加究
set左780 770 760
我就同佢死撚過

600見

809加左

目前set左780加貨...
20股1注
每跌10蚊加一下, 睇下咩環境先

早幾日佢由820跌到落800
重有同fd講不如佢到800入1股
諗住入之後即刻升番上805

然後同fd講幾時又跌到去800比我入
點知今晚一跌跌到795就即刻入左
一入完又跌到785

上左船

橋水基金四季度清倉特斯拉

2021/02/12 23:46

13F報告顯示，橋水基金四季度清倉特斯拉，建倉做多摩根大通，減持SPDR Gold Shares，SPDR S&P 500 ETF Trust為其第一大持倉股。

踢佢出SP500啦

驚鳩咩

50年後, 火星殖民地上面
你望住呢個星球最大既logo, 同個孫講當年你買過tsla但係一次回調你忍唔住放左
即使你當時明知呢間公司既前景無限, 你都係忍唔住放左
做緊低下階層既佢真係會忍唔住星巴你

＄850 已all in 105股 數緊鎂

做緊火星肥料

點數

火星LOGO點會係TSLA

數緊輸幾多?
咁既話我都數緊

耳隆

i just like the stock

Deep V

賣左先升

V!

原來係你

到時既低下階層可能仲慘過依家，比人放逐到新既星球開發

1股

800位又唔知妹幾耐

真係唔撚要面 新年都要比人屌

係Doge

轉燈

無女咪解決左個煩惱 無人星到我

又扮升

升呀

唔好比佢呃到

琴日加左貨 今日無budget加

今低明高 日日都有機會加

Wooo, 特價已完

星期二八折

牛年好開始

竟然臨尾轉燈比我...
初一埋單都係綠燈

好彩7百9 加左貨
原來又特價

船長睇黎下星期有j 皮炸

摸唔到最低。795入左

升左就好喇

78x 溝左d
79x 放左，
依家成本價 80x。

今個星期加注加到窮，淨返最後一注

日日加咁滯
仲有13k 鎂可以加

其實cyberpunk不是夢
係極度資本主義之下唔盡力爬上去
將來就係地底泥

扮野 假希望黎

未撚驚過

下星期又閪冧過

嫌錢多想輸下？

恭喜發財

買tsla=地底泥

心想事成

新年大家身體健康

財源廣進
廢老早登極樂

下星期有野食

下星期收700
未撚驚過啊

下星期邊上得返900
850 都比多佢

真 終極垃圾唔妹都超出預期

今個月升返880 都比多佢
自從升穿800之後
就一直係880-850 妹黎妹去

依掛tsla 又晝logo

堅係加到窮，就黎無彈出左糧飯都唔洗食

日日畫 日日跌

回頭是岸

800左右 入下貨都好

TSLA幫你日日蝕

就黎要瞓街

79X 加左小注 睇黎已開車

目前係

星期二再後波地板油

未來十年都係 個倉有tsla抬唔起頭做人

夠薑落返785 ALLIN

由排橫

等你allin完即刻溶斷

跌 唔係橫

2月內應該上得返850 既

等SN10

今次800 - 900 調整起碼妹2-3個月.
當時400-500 入SP500 前 都妹左2個月

快撚d賣cybertruck 同semitruck

佢無啦啦玩bitcoin，即係變左賭錢，始終嚇走好多大戶

睇下兩星期點啦

有人放風話財政部而家已有70000粒btc
準備會推bitcoin常儲法案上國會？？？

上次tsla話大手入bitcoin之後所有bitcoin股都升啦除左佢自己 呢隻垃圾跟跌唔跟升架

我唔係好信

果日有炒高過廿蚊架
不過BTC 同TSLA 都唔會跟住升

人玩佢玩 玩到咁撚廢

依家賤過做畜牲

蕭生解籤

幾時上返900

預750－850 妹到股災完先升返上去

而家直情比人恥笑 一比人知有買tsla個個指住黎笑

佢解完會唔會開相反

跌到90十合一

Feb 13 (Reuters) - Tesla Inc will set up an electric car manufacturing unit in the southern Indian state of Karnataka, CNBC TV 18 reported on Saturday, citing Karnataka chief minister B.S. Yediyurappa.
Last month the company incorporated Tesla Motors India and Energy Private Limited with its registered office in the southern city of Bengaluru, a hub for several global technology companies.

執柒左去啦，強姦國有撚人買你d 車咩又整d車出黎曬太陽

咁又唔係咁講喎 以前強姦要綁上車揸走再姦 而家綁上車開fsd直接開波 可能銷量唔錯

新功能，自動搵女

用fsd個mon黎揾女仲快過自己用眼揾

用印度神油做燃料或者直接用電池，正式淘汰石油

靜到 廢老股已經無人討論

等緊退市

印度起廠又點， 茶咗神油都扯唔起

休市休息下

星期二宣佈破產清盤

太廢 可能要拎去浸下先有用

講到開市好忙咁

印度14億市場

忙住追擊你塊包皮

有左FSD強姦大國又可以更有效率

未撚驚過 上閪到900咩 唔收穿800都偷笑

星期二drop to 500

咁高期望

話說 船長今日約左條女出黎過程大致上都無問題 諗住食硬啦 點知一講起美股
女：你有冇玩美股架
船長：有啊
女：買開咩呢
船長：TSLA個啲囉 賺少少咁啦
女：弱智傻閪都想溝我？
而家自己番緊屋企
最後我屌你老母咩死廢老elon musk

樓主跟本冇女

試下隻tsla而家1000蚊 條女追緊我黎含啦

佢啱先覆左我了
女：你知唔知你其實衰咩
船長：我窮…
女：tsla邊扯得起架
船長：

垃圾tsla比番條女我啊

靜到就算無開市 其他股票post都有人討論

明顯已變垃圾

聽日開市要蝕住走
去女朋友屋企拜年，佢老豆叫我有買TSLA就唔好同佢個女拍拖

船長已經因為tsla無左條女 有得走好走

沽tsla 掃nio，大把支那雞埋身

聽日轉會

仲開廠佢咁既cash flow做到咩 準備配股啦

配股都救唔到 準備破產啦

聽日要賣左佢買其他算

一股不留 正垃圾

屌你BTW跌
聽日穿700無水花

Btc

點只700 開盤好不問價走 最後逃生門

聽日黎m

W ok?

有時唔明
點解有時tsla跌到仆街
契媽K可以龍到仆街
定係契媽已經放棄左架垃圾車

L

配股有撚人買咩，咁on9 既公司日日造過千架車出黎曬太陽，好似Apple 咁多現金都唔夠你燒啦

垃圾車邊個會要

啱，我就睇好nio，今年過千加拆股

高價太陽能板

樓主轉炒大麻未

你以為契媽個portgolio 有10%TSLA正股呀？佢係沽鳩緊10% TSLA渣

portfolio

仲話起廠造電池，我買勁量唔好細粒又細粒過你，平又平過你，落樓下7仔就買到，駛撚等你起廠造電池咩powerwall?咪on 9，我用尿袋都造到啦，咁大舊powerwall 裝係屋企貪過癮？on 9

不了 唔想做道友

呃晒全世界

邊撚到有位比佢裝 尿袋方便好多 專整電子垃圾

船長你仲揸緊幾多爛鳩tsla股票?

tesla 不出三個月收皮，人地ford 一個月美國ev銷量升左80倍唔該tesla 收收皮先

FORD MUSTANG MACH-E U.S. SALES

2020 December : 3 units

2021 January : 238 units

TOTAL TO DATE = 241 units

60
我係傻閪

Tsla仲晒緊太陽

我咪超級大傻閪上星期仲加左倉

點解仲要衝入去 又廢又無前途

契媽唔係同ELON同一陣線咩
之前又一齊吹捧BTC

呢到只准唱淡唔准唱好

閪冧

已經穿左700

今晚比老婆吊起黎打

臭雞牆頭草黎 揾完食就算

佢直得唱淡 我都唔知點唱好佢

女版彭斯，25仔

今晚就唔係老婆啦

又唔算出賣既 都要tsla夠廢先會比人離棄

同你一樣無閪屌

呢條廢老搞死幾多人

船長真心幾風趣

風咩趣 比番啲錢我 比番條女我

人格分裂喎佢

聽日美市開反就直落依家死貓彈

輸到人格炸裂

你對眼有問題？依家有彈過咩？

明明係直插穿700 你睇咁樣升都救唔番700

又格硬左啲 起馬都調轉番啲字啊

對住塊鏡睇啦

TSLA 19 TSLA讓我下沉 TSLA讓我哭

咁啲上下調轉左既字都唔會正常番架

收到風聽日係咁，直插

點解有綠色 唔係直線紅色跟住停牌咩

是撚彈啦，最後咪又係閪冧

咁樣呢當係紅升綠跌咁睇

teslun 今次做到野

呢個真 唔好咁大聲

都唔得 邊可能咁升

反共 禁售 官員召見 封殺

推下

推爆佢

再推

爆喇爆喇